[認真]聽日美團升定跌？

我老母扯哂火嘈緊

一係升一係跌

今日ATM都扯得太盡 AT跌就 50：50 但如果美團真係好難講
好多次就算跌一跌都即日大力回彈上去

我係盤尾買跌，而家仲賺緊，唔知聽日點

美團通常開市無耐就跌一跌 巴打有冇考慮過聽日如果有跌一跌幾蚊就走？

無限升

聽日走先，你肯定升咁多唔會回套？我個隻係290熊

祝巴打聽日等數錢

留名

正宗乞衣敗家仔

開市好走

好嘅